問林鄭，係咪一定永遠唔會設獨立調查委員會！

佢話係 大家咪識做囉

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

咪成日問 點解唔成立， 又比佢講番去ipcc

要逆向思維，大大聲問 係咪永遠唔會成立獨立調查委員會！

睇佢點答

721 811 831

即刻有人問， 記者好波

實時mon po

咁佢點講？

冇嘢係永遠

我幫佢講 依家依個時間唔合適

要簡單問， 係唔係永遠唔設立！

另外，問佢特赦有冇違反法治精神！

林鄭：監警會公信力不容置疑

唔係唔駛質疑，係唔可以

點答都唔洗理反正佢講左都唔會做，做我地自己野

佢又答番唔適合

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

推 日後有用

有記者問了
不過完全無直接回應